高登而家劣質到同文匯大公一樣！

首先高登職員將熱狗抹黑post推上FB:

跟住網民嘅反應：

官方嘅回覆：

iProA好嘢 （好好嘢）

高登越來越支那feel

好行唔送

三色貓

支那登

連登同膠登係本土派最後兩個基地

中國高登討論區

蚛蟈高登讨论区

補返sauce先

抱歉,根据相关法律法规和政策,本台暂不开放。

點應對 話番高登既假膠

三色貓回老家了😂😂😂

貼上面第二張圖

換咗鳩硬過來

呢到都係
連狗話刪post就刪post

至少佢會單聲啊
紅登刪咗你都唔撚知

睇下留言個Donald Choi

其實想理解下波台巴打點解會成日玩假膠？

未收律師信就刪定先仲衰過高登
高登起碼俾人告先刪
仲有話冇證據所以刪post
你平時d屈毛post又唔見刪左你
雙重標準
垃圾

小心駕駛娘娘到宜家都未解釋點解刪post
因為冇人嘈嘛

當咗自己上高登巧威威

佢自稱收律師信咋
係咪真係有？佢又冇貼出來

講緊早洩

老實商人個單上晒報啦
西方都上左報啦

痴撚線，呢d post都上Facebook

你係每個post計錢定按時數計

樓主點解釋點解連狗唔解釋點解刪左小心駕駛娘娘個post

咁都同政治有關？

根本冇留意發生乜事

牙joe刪咗至少幾千個post喎
淨係一兩單點解釋到

個期地產妹馬xx俾人片放上連登
同時間小心駕駛娘娘都俾人放左裸照上連登
連登刪左小心駕駛娘娘個post但係冇刪地產妹post

FB成班高登仔話unlike同走人喎

紅登

無同洪仔打過 何來勝敗？

就係你唔打所以不戰而敗囉

其實洪非凡咁玩法係咪收好多錢？

我覺得阿域講得好，以前同一個ac名可來做法已經唔同左
善用起低功能，再比較下普通上網既user
Btw 三色貓真係好敬業

勇sir出哂名雙重標準ga la 第一日識佢咩

佢太老拎唔到兒童癌病基金呀

樓主究竟點解釋

天氣不似預期

Admin喺FB被人圍 三色貓仲唔去幫拖？

其實假膠真係立不敗之地 唔夠point可以轉移玩膠 判批玩膠可以話比佢地撚 我真係唔覺有咩好玩

每逢佳節上高登

你唔係應該問連仔咩

佢唔理我㗎 上次叫佢bam三色貓覆都唔覆

勇sir
又話唔願意離開高登既人係垃圾係失敗者
點解連人地個fb page都咁留意
汁都撈埋？

我都反紅登 但係你就更加無恥
雙重標準又柒
點解唔縮番入老母個西度

勇sir一有事就走出來做正義撚
明明係自己柒到唔敢上高登

講起唔見鳩硬嘅？

洪非凡反紅登 btw收入係咪好正？

玩膠唔係問題 但玩到同五毛 紅登打手 同流合污

連狗冇解釋
佢係你主人
你應該幫下口

呢個真係痴撚線 十足五毛話自己唔係

唔夠人講就老屈人

你都鍾意屈我5毛啦

你自己又唔係
先兩日話我唔係洪非凡
自己柒到應一應就同你隻狗圍爐老屈

幾時出黎反本民青呀垃圾

一見到三色貓就一定會見到洪非凡 引導性思考

你作為一件垃圾本青狗公都可以扮撚哂高質咁比人屌啦

比波台友玩撚到潛要私私縮縮咁係其他post度煽動人反波台

成隻乞兒仔咁

又屈
一見到勇文青夠見到你啦

屌 你地要屌人既不如屌d自己冇做過既野啦

埋波台堆博洗底呀 好在有起底功能

其實係隻吊靴鬼死跟我啫
扑咗幾個月唔會應 因為佢唔會反駁你 只會用其他嘢洗版

我估係內容太令人不安

吓

呢位Adam我真係唔認得喎

好似你地咁 要過黎連登洗底咩

其實好多post都見到佢兩個 只要有堆波台巴打係個post個兩隻野就會跟住同一立場

唔緊要 我係學術台 但都比佢地話cc台巴打

跟你老母咩
你柒咪入黎屌你囉

好似講到自己好撚威咁
美國大學畢業就唔洗日日走上黎打飛機啦
仲要含個白英奇仔含到索索聲

弓

講都好似好熟我咁 有d咩要洗底 不過洪非凡就算數啦 收得人著數就要做到底

不認同波台文化 = Cc台巴打是波台常識

唔係好明 美國大學畢業唔上得連登？個邏輯係邊？ 討論區係個個都可以上架wor

又話block左我？話左你條柒頭成日用精神勝利法
偷偷地解block人睇人講乜 駁唔到就用block左黎自慰架啦

扮咩唔認得 兩條撚樣成日圍爐
做人做到你咁無恥學人講公義
仲柒撚過林早信

唔係 佢吹到自己咁勁又成碌柒咁
咪笑下佢

笑條戇鳩仔引唔得 好似你隻生滋狗咁幫佢含咩

黑人問號？

又黎人身攻擊謬誤 有無第二招同我討論呀？

社會廢物妒忌人哋高學歷過佢

哦
見到Adam quote你但係唔想引用佢嗰段囉

無必要假扮block你㗎喎 唔block一樣可以無視你
呢度都冇乜幾個人會覆你架啦

勇sir你都幾撚賤
紅登admin講緊
笑緊長毛梁君彥梁振英
你就cut頭cut尾

原來件事係咁

好似睇緊民建聯d fb咁

個朵臭哂都繼續扮架子
好有中共影子

港人港地

喂紅登打手 有分別咩？
佢揀得呢個post出來已經係死罪啦

仲有維園阿伯抽水

唔係文滙大公，係熱時之流啫

仲有開post果個人成日用呢種格式開post
之前問過梁先生和林太太有冇做過愛

勇sir原來自己玩唔起係度屈

人地梁先生和林太太都係咁玩 你就提都唔提

原來人地page冇政治立場就=大公文匯
勇sir你敗走都唔使咁架

有腦就唔使同蔣公割蓆啦

唉
連三色貓都唔上高登撐場

十足十移咗民先支持中國嗰班離地藍絲

紅登不堪入目，變成五毛基地

勇sir開始轉移視線

點解勇仔唔正面回應自己俾人踢爆cut頭cut尾？

增加花生囉

入左IproA都要戴頭盔架

真係估唔到高登會變成咁

連官方都咁樣 ...

追返上頁post先啦

又關膠登事
高登就高登
一係就舊登
一係就紅登
咪拉膠登嚟講

重話番高登個d

換左CEO iProA先講啦 間野紅底係人都知 你唔係唔知呀

佢都係紅底

其實佢係唔係想叫人去膠登咋？

Power_off出名冇腦

唔見得你有腦囉

由加入iproa個時開始高登已經變左紅登啦，一大堆五毛入侵
上一上個手機台，個個係到傾小米華為
話高登好個啲真係唔該快啲死返去個邊做大陸狗

究竟波台幾時先肯放過連尼住
波台日日都有post屌連仔

三色貓同洪非凡唔會理

其實三色貓肯返老家未??

支登

追咗，真係估唔到高登admin會share恥笑梁游啲post上官方專頁，仲要係時事台嘅post嚟...

梁游衰衰哋都係本土派
原來高登官方立場係咁

好啦，我就當梁生有得兜做長毛/689之流
咁「游小姐」呢？

留名跟進

P.S. 其實梁游兩姓擺得埋一齊，仲要post喺時事台，都估到係講緊邊兩個，何必一兜再兜自欺欺人呢...

做乜撚野

又要威又要戴頭盔

你地真係同聲同氣

見呢個po名已經知低質
青政傻仔霸左個時事台係到打飛機

放入政事台啦

唔夠人講就要搬post

呢個post點睇都係同政治無關 只係講中晒
支登狗嬲豬

一條友霸到成個台？三色貓全盛時期都未得啦

放入政事台都啱嘅，確實係政事嚟

重點係高登亂promote低質post 唔係梁游喎

勇sir cut頭cut尾你都橕

樓豬你揀黎cap都幾唔中肯下

笑鳩支登求開心啫

隔離又有位入
唔知邊個開心

游b真係清泉

細路祥 其實一早有人話我知你係 HKgolden紳士啦

過返去圍爐啦 我記得你最初仲話冇高登帳號

細路祥
定係叫你HKgolden紳士好？

做乜送咁多流量比連仔？

屈完我係洪狗又屈
我連咩紳士都唔知

你屈完我唔會代表你啱

勇ching今次真唔落

唔係撐佢，你睇吓我回咗啲咩先

洗撚屈你條柒頭咩
俾人圍攻就去隔離post圍爐 十足十你個性啦

今日成個台都冇你自己人 就即刻死去對面開post

兩邊都上嘅朋友一早話你兩件好似 費事理你先唔爆出嚟咋

而家特登解block笑鳩你件柒頭

喺呢邊俾人屌打之後死去支登圍爐 得你一個咋

大膽假設，小心求証呀

記得cap埋呢段過去圍爐呀垃圾
洪仔應該都會無條件安安慰你嘅

有幾位朋友一直send cap圖比我 我之前費事貼

俾我踢爆玩老屈
就發癲打一大段字屈我
先兩頁先講完我係洪狗
轉得快到呢

你
你次次都係咁講
同蔣介石有咩分別

以往兩登都周不時笑吓青政點點點
只不過admin share埋上fb page就真係聞所未聞
青政個朵衰，但假假地都係本土派
咁樣將一個喺時事台嘅抽本土派水嘅甜故post放上高登官方page係咩心態同動機？

就當佢係純粹分享，咁都好有問題，此舉同港人港地之流冇大分別...

你條冚家剷真係禮義廉恥一樣都冇

我就係一早知道你唔係洪仔 因為佢都冇你咁撚on9咁撚要面子 好多人話你係洪仔我仲同佢哋講唔係

本來你都扮得幾似 不過最近行走兩邊太快 比人不斷cap圖

過返去支登應該好多人支持你呀

有圖有真相

相信好耐之前嘅post

又係喺呢邊俾人圍屌 就走過去支登圍爐修復心靈上嘅創傷

每次一定cap足成個post 可見佢份人好撚小氣

蔣公

佢之前話你係洪仔 我有份話你唔係架

咁都得？求其一張圖
張圖寫住槍口一致對外 邊度有講被圍屌

呀HKgolden紳士/細路祥每次唔夠人講都另外開post

呢啲真係紳士嘅品格咩？

回家？不了

[ quote]
佢之前話你係洪仔 我有份話你唔係架[/quote]
你同蔣公割蓆割到咁

你先兩頁先話完我係洪狗
人地cap你圖就話係我

俾人圍屌返到去紅登唔通大大聲認衰仔咩

你自己都係被波台撚完開個新post

你同蔣公割蓆割到咁

你先兩頁先話完我係洪狗
人地cap你圖就話係我
[/quote]
你有料咪貼出嚟囉 我有講過你實cap到喎

你唔叫唐三藏之後都好少人話你係洪仔啦

想睇

好想去膠登開post講下呢單嘢，標題應該叫咩好？

當時時事台俾人全方位洗版洗到亂晒咪開過一個主題囉

不過高登而家咁少人邊度有需要啊

貼左兩張啦清

Power off巴 我唔明 波台同高登打手玩埋一份係喵玩法 你知唔知

嗰邊咁高質真係唔想污染咗

自問唔想引埋高登班打手去

高登打手最鍾意扮波台 因為容易埋堆

cc台又出醜
都5g係咪高登間諜

你有料咪貼出嚟囉 我有講過你實cap到喎

你唔叫唐三藏之後都好少人話你係洪仔啦[/quote]
選擇性失明

上次你反波台我串你你先同adam屈我你洪狗

雖然我唔係power巴 但我做開Digital marketing
好多agency除咗管理FB 仲有埋forum seeding服務 即係論壇打手

高登FB個編輯 極有可能喺高登做埋打手 太過投入一時間唔記得咗FB要扮中立

睇Facebook留言已經知道今次衰左 有人unlike

選擇性失明

上次你反波台我串你你先同adam屈我你洪狗[/quote]
你貼圖王嚟㗎喎 有咪貼出來囉 我就肯定冇講過啦

呢啲我唔想理
淨係想知高登官方政治立場係咩

你咪叫膠登屈埋一份囉power off
我都想知佢地高質定低質
我踢爆勇sir老屈，紅登仔抽水，佢話個紅登仔係我

IproA囉

自認埋係論壇打手都有人撐
仲四圍屈人係打手

我做SEM SEO 的

樓主同你嘅爭執我冇咩點睇到
我在意嘅係高登官方對香港政治嘅立場
你明唔明？

如果高登admin係為咗討好高登仔，
所以決定同佢哋同氣連枝，
支持同鼓勵佢哋喺時事台開呢啲post，
一齊抽本土派（青政）水，
仲要貼埋上官方專頁同埋唔認為有問題嘅時候，
你話成件事幾咁恐怖。

個post擺到明就抽緊青政水
我睇哂個post㗎啦

咁呢樣我撐你
高登不嬲都染到紅哂

我入來只係屌樓主

勇sir下次不如屈我係林祖舜啦

做乜咁快放棄嘅

收到風

屌你啦，咁佢話自己係你唔通又係你來咩
唔使幫你隻狗轉移視線

你mon post就mon post啦
隔離條友講乜你都信
私怨到

自己柒左就轉移視線

細路祥係咪紳士我唔知

我淨係知

高登嗰位紳士成日都響高登開post貼連登啲post圖上去

好鍾意搵機會唱衰連登

起下佢底就知條友幾咁恐怖

都唔知係咪高登啲staff嚟

完全唔明成日咁做係咩用意

留得響高登嘅人多數個心都好堅定

極危險

見你唔loop唔駁你啦

都多鳩餘

既然留得喺到嘅人個心都堅定

對高登有一份情

仲洗乜狂開post唱衰對手

就好似冇必要成日開post唱香討係五毛壇咁

所以我block咗佢 費事浪費時間

每次佢都唔會駁我啲論點

唔需要打落水狗 呢個post重點係高登官方係唔係有既定政治立場

睇下睇下有人會拎連仔刪post同廢赤登比我真係笑撚死

駁完你，你咪老屈
剩係識圍爐打飛機

你老屈我屈你係洪非凡點計？

比人篤爆又後悔

想荒謬化自己

高登垃圾，正仆街是事實。

但連囝條仆街，人地告都未告就刪post，同樣仆街。

你兩個真係癡撚線，由你地話我係洪狗到現家話我係一個的完全唔識既會員
我都否認

隔離條友玩野 你地就信到十足
你兩個你柒姐
唔洗柒到草木皆兵下話

屌 唔係咁痴線下話

依家係因為違反使用條例而俾人刪post，唔係因為有人告先刪post，咁解唔解釋到

連仔縮囉

狗急跳牆呱

高登 就快變MK論壇就真

前幾日有一單MK仔 屌鳩一家三口
連登仔 就屌鳩個MK仔

但高登果邊......竟然過半數人撐MK仔
話個MK仔好型, 無做錯

已經唔係我認識既高登

一定係熱狗?

梗係啦 我哋走晒過黎

MK仔地鐵站踩單車 有港女批擊
連登仔屌鳩個港女

大帽山結冰 小食停阿姐通宵營業提供熱飲熱食
連登仔屌鳩個阿姐

港大生有病求心案
連登仔詛咒個病人

病人求換肝 好心人捐肝
連登仔笑鳩個好人

真心 我真係唔知你講緊乜

網絡青山 2.0

點解我睇淨係見到少數人係你咁講嘅？

波台假膠文化一向就係特登返反主流價值 再加埋班小朋友咪會咁囉

即係唔係話呢邊高質 只係支登連最後有質素嘅人都走埋囉